醫管局又告急叫人捐血，捐定唔捐？

醫管局指血庫存量緊張 籲市民預約往捐血

醫管局表示，公立醫院負壓隔離病床的使用率為69%，負壓隔離病房為78%，目前共有60位病人使用二線隔離病床。醫管局總行政經理劉家獻說，受疫情影響，紅十字會血庫存量近期緊張，公立醫院每日本身需要500包血，但目前每日只有300包，他表示，雖然市民應減少外出，但依然呼籲市民捐血，並建議利用電話及流動應用程式預約，避免於捐血站等候。

2020-04-03 17:58:58

捐
唔捐

三萬隻狗輪流捐都夠啦屌你老母

唔啦
廢事有人嫌我個d係甲由血啦
叫d忠勇毅去捐佢地d正義鐵血啦

一日唔提高透明度公開數據，一日都唔會捐

原來醫肺炎要放血

仲有藍絲廢老血

借pin

傻閪先捐，要血唔卜日[u]搵親人朋友同事捐？

你係上面幅圖個高登巴打

一邊叫人捐血，一邊清算醫護，一邊紅十字會就隱瞞所有數據，HA我屌你老母呀

唔好捐

等血庫冇血 增加佢管治成本

日日扑到市民成頭血，捐佢老母臭閪

以前捐過一次
依家決定唔捐
政府自己諗辦法 你地有黑警唔係乜都做到?

捐佢老母咩 醫管局當初玩尻醫護手足 話一定要秋後算帳果時係威係勢
而家又要人幫佢? 幫佢姐係藍屍!

仲有紅十字會都係仆街嚟

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
屌你老母，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩買而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我屌你老母啦。

醫管局叫 唔捐
紅十字會血庫... 有紅十字會𠵱個臭名 唔捐

醫護叫到 考慮吓

呢段留言好熟口面

香港人捐血人數一直上升緊
支共黎香人數增加又完全唔捐血
做成捐血人數比率下降
完全禁止大劣新移民就可以完全解決問題!!!

勾16-20歲出黎其實冇意義
香港出生率下降16-20歲既人口係減少緊
捐血人數會下降都正常

你咁講，佢哋就會推醫護岀嚟呼籲人捐血，到時都係經紅十字會

捐血有口罩 血庫唔洗3日打爆啦

紅十字會數據
2007年收集205645單位血液
2016年收集258222單位血液

唔夠十年
捐血增長25%，香港人口增長少於10%
2006夠用，2016唔夠用

血好珍貴
而捐血係絕對唔符合經濟利益
香港咁唔講人權既社會, 點解要捐血俾個政府機構或紅底機構
如果想攬炒, 更加唔應該捐血

有朋友需要血, 先捐, 捐俾朋友only

咁撚多公務員home office 抽佢地d血叫佢地係屋企慢慢回血啦

出去捐血好容易感染武漢肺炎，不了

如果港共咁珍惜血 就叫班畜牲唔好下下打到洗血啦

廢青已經被放棄
仲要我地D血做乜鳩

有錢有商量

提醒你
中國有14億人

一邊搵狗打市民，一邊叫市民捐血

唔撚想送中

唔捐。

唔捐
叫三萬隻捐

一係叫公務員捐，工又唔洗返，糧就照出，係時候報答政府了

唔好意思唔得閒喎
依家興Stay at home

非政府工 要返工不了

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
屌你老母，捐錢都可以救人啦，知唔知幾多人因為無錢開飯而死?
又唔見有錢既人捐?
錢就係你既，血就係大家既，我屌你老母啦。
=======================================================
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
屌你老母，捐樓都可以救人啦，知唔知幾多人因為無瓦遮頭而死?
又唔見有樓既人捐?
樓就係你既，血就係大家既，我屌你老母啦。

竟然仲未有左膠入嚟話一定要捐血

捐你老母

捐比支那人，不了

捐你老味

咁都有得屈班後生仔
真係吸血鬼

我啲血有催淚彈毒素，費事害到尊貴嘅藍絲了

唔捐
根本依家都唔應該去人多嘅地方

醫管局班仆街高層死撚哂，咁咪捐囉

係，中學開始年年捐，但2014年開始，已經停左

好撚煩 俾錢買血排撚到上深圳啦

有狗捐做咩要自己捐

中國紅十字會 不了

除非可以指定捐咩人既時候咪捐囉
黃色血庫，只限因抗爭而受傷或染病需開刀既手足優先使用

捐佢老尾

問政府扲幾十億起左個西九龍中心

假日竟休息

捐? 捐你老味丫

捐血救藍屍?
不了

叫佢老母捐咗先講啦

訓左冇追
公開左d血用去邊度既data未？

你試下捐300cc有5個口罩呀拿
保證你日日夠數多到賣出去
班老嘢捐完又捐一個定5個都得

冇人捐未叫政府學大陸
下死命令搵班狗去送血囉

捐你老母呀

不過好大機會有愛滋

捐血咪有傳染風險

其實真係兩難

捐血又會俾支那人用咗
唔捐就有需要的真香港人會無得用
（利申：有屋企人早幾年因病要經常接受輸血）

唔係有三萬軍警咩 叫佢地捐咪得

咁係政府嘅責任，唔係我哋捐血嘅理由，你捐個包都未必係屋企人用，再講會捐血嘅白痴左膠太多

雙非單非廢老一定用最多
食屎啦

紅十字會之前賣血又送血比支那狗。
捐你老母咩，
捐撚完都唔係我地香港人用啦！
我地依啲黃絲之血驚污染你地啲正義之士

留名睇有人呼籲「唔好仇恨」
真係捐個血都要屌票

捐精要唔要

我明
應該俾捐血人仕選擇 1.做大愛撚，捐出嘅血任何人都可以用，或 2.捐出嘅血只供香港永久居民用

如果肯咁做，最少option 2嗰度唔洗擔心唔夠血

仲有學上面巴打咁講，公開所有data就無事

大家一齊講錢冇公義自由最緊要搵錢
好似偉大祖國咁，有錢有血

唔撚捐

唔洗捐, 紅會出哂名捐香港人嘅血俾大陸人，你捐血佢哋偷偷地運返大陸

係救呢班我捐呀
弊在佢哋有血存係拎去救蝗
義士有無機會入院醫都成問題

下.... 性病血都要.....

弱智先會去捐

高官同醫管局高層捐咗未?
冷氣軍師真係周圍都有

唔捐，我地連登仔係冷血動物，邊可能會捐血

要我捐血比習近平嗰幾百人領導班子？不了

唔捐好耐

等大愛藍屍捐啦

同意 d數據一定有d拿渣野
睇完d血去左邊到先決定捐唔捐

捐佢老尾
冇血一齊攬炒囉

其情係好多中學生，未知世途險惡，俾大愛老師水去捐

捐俾真香港人用就捐

召喚正義大愛藍絲

叫班狗、十幾萬公務員去捐囉屌。
加左人工比你為乜？

諗深d 受罪嘅係香港人
捐唔捐 ha 同紅十字會根本無所謂

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

唔捐

咁佢就唔好岀新聞啦，直接搵班狗捐

俾邊個用唔到我哋啲二等、三等賤民話事架

Btw, 唔捐

睇唔到正負皮?

#1要開po一個鐘後

交代啲血去咗邊咪得睇下幾多俾非港人

捐血送武漢肺炎不了

捐唔捐

推返先

真係狗屋坐幾十個鐘先送到去醫院都好大獲

邊個捐我祝你全家中武漢肺炎
個肺白綿綿

秋後算賬

捐俾中國？

推埋呢個

無捐過血

紅十字會應該直接去 警局/政府合署 set 捐血站

一定唔捐

見到日日有浮屍同被跳樓屍 邊可能送到醫院

仲有咩好捐
醫管局都係個笑話。

如果之後仲係唔夠血，就即係警方同公務員無服務市民精神

解鎖

公開數據先

唔知啲血去咗邊
咁低透明度
當香港人白痴㗎？

捐佢老母

捐佢老味

早2個月先告急依傢又告？明眼人都知啲血會去邊啦

要諗個方法可以捐血俾指定既人
捐血配對平台之類

如果血庫無血，恆指都應該drop to 0

捐精可以嗎

急救廢老用，不了

我捐佢老母！

要 紅十字會/HA 肯搞先得

信政府 唔捐

唔L係嘛
呢個時候仲要班西人領頭搞？？！！

咁你自己搞個血庫同起間醫院囉

No

清算醫護
捐你老母

以前捐過，宜家唔大愛喇

不了

一向唔捐
覺得捐血好傷

三萬狗唔捐我連1ml都唔捐

拍手致敬咪得

迷信
其實捐血係可以促進你身體做新血
特別係D煙鏟
不過我自己都唔捐血

係囉
手足比人打到仆街洗撚晒血
呢個機構講過咩
我們咁低賤，唔配捐比佢地

班狗咁撚熱血正義大撚把血啦

係咩係咩

工會呼籲就話諗諗，醫管局同紅十字呼籲係癈話。

捐左比黑警?

醫管局跣緊紅十字

不過兩邊都賤

佢公開數據都唔信係真啦損你老母

利申貧血

一滴都唔捐

捐佢老母血，支那紅十字正仆街，
香港紅十字哩幾個月去撚咗邊到?

黑警唔捐？

staff表示唔撚會捐

公務員捐啦 班高層帶頭捐先

一講起紅十字會就諗起理工個時佢地個態度，仆你個街。打死我都唔撚捐。

捐佢老母 捐完拎上去支那賣
錢就佢袋

我個人嚟講，如果自己出事寧願無血用都唔想啲血俾人賣上大陸謀取利益。

如果家人有事，自己捐，搵朋友捐，搵同路人捐。

政府唔幫你，自己幫自己，自己搞唔掂就揾手足幫手。

紅十字會唔想日日告急咪搞返個黃色血庫同藍色血庫囉，到時候係人係鬼一目了然。

全部政府野都唔會幫
同大陸買血喇 不如
愛之血

一句到尾，係狗政府就唔諗

仲有支那港方開醫院都傳用港人血

佢收到都逼醫護只救藍絲

捐佢老母啦 又公開病人私隱比警犬咬 又想炒班要求封關救香港人既罷工醫護 依家唔撚駛旨意叫香港人幫手喇 仆街啦去

血荒就是大攬炒

捐你老母呀死曱甴

就算淨係俾香港人用
Dllm 中國個貪官又拎到身份證 中國啲雞又拎到身份證
解決埋政治問題先諗捐唔捐啦屌

如果有手足要血 我哋排住隊去醫院直接捐
要留返個quota 因為3 4個月先捐到一次

如果係咁, 會選擇唔搞咁既平台
唔捐血俾紅十字會, 同時呼籲叫人唔好捐俾紅十字會
同而家冇分別

i have no stake in the society

因為醫管局，決定唔捐了

賓周都損
唔損了

出街又俾狗咬, 排隊又變防疫聚集

捐血? 不了

而家有三萬忠勇毅
點解唔叫佢地捐?

捉人返去放血囉

我界手放血都唔會捐

大手術有人工血

只係人地明賣血咁你點解要捐

但會傷血管

而且造血細胞有上限

捐血促進新血製造冇錯，不過係消耗翻你自己既clotting factors，都係用翻你條命捐血有益身體先係迷思
以前話為大愛生命捐，犧牲少少無妨遮
宜家⋯⋯

捐一次由填form 到捐完起碼一個鐘
多過4個人又會被打被罰
點撚樣捐呀

岩

政府咁有錢 一係比錢買人血 一係叫班狗捐

昆鳩人識一對兄弟 一個一年捐幾次

一個唔捐最後成日捐反而有病

麻甩佬年過30，幾耐清一次?
純粹請教

唔太好識個人近十年成日插血管

插到兩隻手都無得插...

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
屌你老母，捐錢都可以救人啦，知唔知幾多人因為無錢買標靶藥而死?
又唔見手持十幾層樓收租既人捐錢?
錢就係你既，血就係大家既，我屌你老母啦。

其實依家個個隨時隱性患者...

唔係迷信啦
我絲黎 本身月經都流走咗好多血
同埋成日因為流完血而頭暈
捐血既話真係攞黎搞

煙鏟啲血好傑，換下係好事
但無人叫你捐咁密，三個月一獲
幾年捐一次半次係ok既

捐血變成害香港
真係唔好再咁蠢以為捐血可以救人

捐佢老母閪：

忽發其想，如果有「黃色血液圈」你話幾好呢

pish

叫3 萬thx捐囉，都無野做嫁啦

唔撚捐
射落海都唔益佢

一直有捐開，不過近排驚感染武漢肺炎，都係不了

依個我每個月捐都得